[周六吞精]車迷季中討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

留名吞精

Molamola
囂張topic，輸硬喇

麻友吞精